初初以為藍波撚已經on9 點知原來媽ful 撚仲撚on9

討論埋d 虛疑角色都可以嬲到紅都面哂當正真係救地球
又話咩黑暗 好沉重
笑鳩dc 冇深度
不用分那麼細 媽ful 撚dc 撚大家都係superman 都係細蚊仔睇😂

初初以為籃球撚已經on9 點知原來字都唔識打既人仲撚on9

睇卡通片都咁緊張

系牙 不過都唔夠媽ful 班小朋友貢on9😂

樓豬好波

仲要吹到文學巨著咁

😘

文學巨著